做大公司intern前係咪最好有intern經驗？

BBA學生應該做幾多份intern?
做大公司intern前係咪最好做過一份intern？
嚟緊summer唔知去summer school好定intern好

其實做幾多都唔夠 我daddy退左休都搵緊intern做

Interns 有咩用？

你覺得會學到好多野？
仲要用intern prepare intern

你阿爸係唔係翻intern前環遊世界

之前都係返intern

我都唔知
Working experience得啲19 part time....
有份related intern可能好啲掛....

俾人當廉價勞工，以為大公司intern 可以打飛機

大公司intern實有幫助架，分分鐘仲有return offer, grad job都唔洗煩。

入細公司學多D野仲好啦

呢個心態係岩既
Junior year 做份濕鳩startup then -> big4 -> ibank etc

係